{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000084",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159522?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 풀벗아그리투리스모펜션 운영 정책"
    },
    "text": "- チェックインは16:00、チェックアウトは11:00で、それ以外の時間は入室できません。 - 基準人数の料金であり、追加人数がいる場合は追加料金が発生します。 追加人数がいる場合、ペンション管理人と相談してください。 - 追加人数は席を占めるため、宿泊しなくても追加料金が発生します。 - 最大人数を超える場合、入室はお断りしており、払い戻しはできません。 - ペットは一部の店舗を除いて入室できません。 - 付帯施設(バーベキューなど)を利用する場合、追加料金が発生する場合があります。 - イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。 - 予約管理には若干の時間差が生じる場合があり、重複予約は最初の予約が優先されます。 - 基準人数と追加料金はペンションの運営ポリシーによって変動することがあります。 - 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 - ファミリーペンションでIPTV/WiFiが提供されており、禁煙です。 駐車できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックインやチェックアウト以外の時間に入室できますか？",
            "answer": "チェックインやチェックアウト以外の時間には入室できません。"
        },
        {
            "question": "基準人数の料金とは何人までの料金を指しますか？",
            "answer": "基準人数の料金は、指定された人数までの料金を指します。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、どうすれば追加料金を支払えますか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は、ペンション管理人と相談してください。"
        },
        {
            "question": "追加人数は宿泊しなくても追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数は席を占めるため、宿泊しなくても追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室はお断りしており、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊できますか？",
            "answer": "一部の店舗を除いて、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設を利用する場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "付帯施設を利用する場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変更されることがありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理に時間差がある場合がありますか？",
            "answer": "予約管理には若干の時間差が生じる場合があり、重複予約は最初の予約が優先されます。"
        },
        {
            "question": "基準人数と追加料金はどのように変動するのですか？",
            "answer": "基準人数と追加料金はペンションの運営ポリシーによって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できませんか？",
            "answer": "はい、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションで提供される設備は何ですか？",
            "answer": "ペンションで提供される設備にはIPTV/WiFiがあり、禁煙です。また、駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 318,
        "QA": 558
    }
}